大部分香港人真係好on9 10個有9個都係

1. 面皮厚話人面皮厚 唔要面又要話人唔要面 謙虛又要話人扮撚曬謙 著得好睇d又話人mk 著得hea d就話人毒撚
講韓文就話人偽韓 講日文就話人識日文好勁 講英文就話人扮曬野 講普通話就話人蝗蟲（唔俾台灣 唔俾新加坡 唔俾馬來西亞既）
聽韓文歌屌人聽得明咩 聽日文歌屌人毒撚 聽英文歌話人識聽 聽廣東話歌話人支持本土 聽普通話歌又話有taste 屌人蝗蟲又聽大陸歌? 屌真係咩撚野思維 其實我想講 香港已經落撚後到不撚知所謂 仲活在5-6年前10年前? 其實日本韓國中國已經追曬上黎..
打機屌人毒撚宅男 出街睇戲購物吃喝玩樂溝下女就以為歧視毒撚宅男 但係我想講 人地日日返工你又知唔知 好過你日日用錢
2. wei呢排做緊咩呀 講黎聽下. 下 就憑你呀 算啦你 返屋企訓啦 你做黎都係曬時間 廢柴
wei呢排做緊咩呀 講黎聽下. 屌 問你你又唔講 收收埋埋 一陣又要private 開post講d唔講d 都唔知你想點
3.''食咩呀'' ''呢個呢個and呢個'' ''呢個我唔食得 呢個太貴 呢個好似麻麻'' ''屌咁你要食mud9啊撲街'' ''我都唔知呀唉,你話事啦 總之唔食呢d'' 無限循環
「食咩呀,你話事啦,我咩都得.平既就好」 「M記咯」 「唔食M記 太cheap垃圾食物」 「譚仔?」 「唔想食麵」 「咁求其間餐廳咯」 「d野掂唔掂㗎」
4. 「一陣出黎行街?」 「好幾點」 「5點?」 「Ok！」 4點55分 「Sorry呀我黎唔到 特然有d急事 遲d同你講 下次請食飯/再約」 但係其實大家都心知肚明
5. 「屌你又放飛機！」 「屌.真係黎唔到,你都知我真係走唔開」 「唉算啦你 以後都唔會預你」 結果下次自己放飛機嗰陣 「黎唔到呀,係咁先」 「自己又咪放飛機」 「哇 你放個d係大飛機 你放幾多我放幾多 我一次咋喎」 咁係咪都係放飛機先 就唔好話人啦 錯左仲要好似好有道理咁 人地放飛機就屌到人狗血淋頭 自己放飛機就大條道理
最後我想講 只係大部份人 我唔會讓一部分人俾我屈先 當然有d人真係做得好好
另外補充 其實香港唔洗當兵都已經算係咁 咁可唔可以唔好咁懶呢大部分既香港人.. 日日話港獨... 好 當我支持啦 俾你獨完 中國直接一粒砲彈過黎你都898 就算唔用砲彈 你都唔夠人抽 咁你真係港獨既話 有無本事港獨先
利申 本人立場中立 並非任何一方面
岩聽請 正皮

真係 雙重標準 由其係連登仔

應該變一人一個香港人先會講or做既on9野

你咪就係一個唔識隔行既戇鳩囉
我理撚得你係自己打定係copy and paste
識唔撚識隔行呀?

唔該巴打 我打少好多隻字

咁鐘意韓國文化既人又係on9居多

樓主你仆街啦
係連登質疑港獨=支持中國=左膠=屌老母正仆街

唔識wo

起碼唔洗被消失

日本就ok 韓國就收皮 我唔明..
雖然我like日本多過韓國 但係韓國文化無得罪人 每個國家都有佢既文化自然有大家可以學習既野

所以我好少同人講野